水冷機LIST (求救)

有冇巴打有水冷機LIST(20K左右)

同埋去邊度砌比較穩陣?

悠二呢張LIST得唔得

CPU Intel® Core™ i9-9900K
Motherboard Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® RTX 2080 Windforce 8GB GDDR6
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Seasonic Focus Plus 850W 80 Plus Gold Full Modular
Case Be Quiet! Pure Base 600 Window — Orange
CPU Cooler Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler
Case Fan Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan

心目中想砌到咁既樣

計唔計水冷件

呢度未有水冷件(亦唔知咩水冷件好)

如果計水埋水冷件諗住最盡25K埋單

想睇下咁砌有冇問題

同埋巴打有冇心水

第一 冇咩鋪頭會幫你上水。 有嘅手工費唔會少 around $1500 到$4000 咁上下掛

第二 就算全用中國三廠野 水冷件都講緊起碼$3500（cpu+gpu)

第三 你唔識切 咁保護諗住點？ 講緊1年最少一次洗loop

最後 你係唔係真係有需要

去淘寶 Search 機箱名 + 水冷方案
通常好多商家pack好晒一套過配件, 風扇冷排可以個別同商家傾轉用返外國牌子

EVGA有得賣上左水既2080
999usd+Shipping

部機岩岩壞壞地,想砌部好D既有耐小小

淨係知9900好熱又見到而家D水冷好靚所以想砌

理論上真係有需要超頻既都會自己砌

所以你地內行人實會覺得我地係冇需要

另外我真係唔知要一年洗一次LOOP

而家想睇下有冇鋪會砌,同埋大概收錢砌

其實我已經問緊果間XFAST砌要幾錢,所以想問左呢張LIST有冇問題先

-你想要個個樣個機箱係 PC-O11

-CPU Cooler Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler 呢個係一體水 上自組水唔洗買

-XFAST o個部用料同級數都差過你嘅講緊3萬幾, 我部軟管9900K, 2080ti都唔洗咁貴

-學左砌機先, 自己上自組水其實唔太難, 係錢,心機同時間

砌機本身我識

係未砌過自組水

一連兩個po都係宣傳xfastest水冷
打手味濃

我係第一個開po果個
真係見到佢砌得幾型先想買
但巴打們話個價伏，打消左幫襯佢既念頭了

睇YouTube學啦 好多RGB自組水sample睇
全部料都有得網上買/淘寶
最難都係屈硬管 自己屈多幾次就熟手

如果怕麻煩係咪都係一體水好啲
定照出去比人搞砌同保養

淨係9900k用360mm AIO cooler就夠啦
你2080ti單卡可以唔洗上水冷
買多張行sli先上水冷都未遲

好參考下住呢個意見先

9900k一定要用360mm先壓得住
唔好諗住280夠用

過來人 280加ippc 3000絕對夠

之前壞pump都係靠佢

用ippc冇rgb

phankes halos

其實大把鋪都肯砌架，最起碼邪都中央田個d都會肯做先

其他駁五刀

唔通真係揀返一體算

換水個d其實好易每年換一次水唔難
你高要求少少落埋filter換濾網都已經好夠

利申：部機整左之後差唔多2年無搞過
乜事都無，不過準備換水了

同埋你識換水 ，要洗loop就無乜難度

係咪姐係咁